**Q:** _Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?_

**A:** Наверно потому, что пользователь может случайно нажать какую-то клавишу и это приведёт до того что код перестанет работаь по плану. Например если нажмется клавиша _Enter_ когда пользователь еще не полностью заполнил форму, браузер сделает ложный запрос на сервер.